次次有狗偷影大頭/有廢老打人

手足制止->圍堵->搜證(磨10分鐘至2個鐘不等)->有狗埋黎->包住條友放走->無限loop

有無聰慧嘅連登仔可以諗到點解決呢個情況？

狗埋黎之前開佢波然後散場

由6月30 loop到今日都係咁樣

搵手足圍住
中間果d打鳩佢

上次屯公又係明拉暗放，係唔係用嚇受害人呢招?
一係告埋佢公眾打鬥+非法集結,兩邊告
一係銷案

我要報案 我係目擊證人 我有證據 我要報案編號